\vbox{
    \ifmini

        \section*{Scholem legen \index{Scholem legen}}\nopagebreak

        \setchords{a G a G a | G C | a G a F G a | a G a}
        \chorus{a C G a}

        \begin{enumerate}
            \item Scholem legen | was dazu | Auch aus Norden | ganz im Stegan
            \item Dschoffle Freier | Wies bei | Denn die ganz | doch gibts
            \item Selbst den Bing | was fragt | Er kann uns | denn wir
            \item Log Kamerusch | nimmt mans | Denn wers schickt | was er tut
            \item Sollt man auf | hohler Melach | Wir befehlen | lass uns mergen
            \item Mergen wir hinauf | eine schnöde | Ruhen dann in | die man unter
        \end{enumerate}
    \fi
}